預計出解放軍執垃圾，一定有笑料

次次都有，今次應該無走雞

睇下有幾好笑

泥水淥杯麵

有機器唔用，全部人手執

一個傳一個

你肯定有？

唔會無掛，真係無起樓，無基建咩？行業要用架